依家啲巴士裝咗cam？

搭巴士返歸見到巴士上層啲柱有cam
以前搭都唔見有
係咪我太耐無搭巴士

up唔到圖啊屌

有冇人知上傳圖片load咗十世都未得即係點

唔明點解一直都up唔到圖

有冇巴絲教下點做好

巴士都好危險

城巴不嬲上層有2-3個 兩個車頭 一個車中間

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

原來係咁
之前搭都唔覺眼既

2000年代頭Enviro500車身開始唔再用鏡睇上層 已經有cam代替
近年再多咗應該係回應多宗乘客包括搞車長事件
車長個位裝塊板都係咁的原因

多謝你啊

而家啲巴士好似有成十零個鏡頭拍攝車內外